俾人趕撚左出ocamp

係男人本身去玩ocamp都為左溝女架啦 咁玩房game果時報status 我報a0 成team得個組媽同個肥婆報a 咁我緊係落足嘴頭溝組媽 之後玩酒game開始個組媽已經開始捱住我玩 我都知自己應該得左米 之後玩到3-4點到個組媽拉左我去另一間房搞 第二日朝早班仆街搞手同我講原來個組媽係house cap條女 話要踢我出ocamp on撚9

你右邊都未出

去右ocamp
Skr

sir~skr

零分重作

冇俾人左出就ok啦

笑

垃圾ocamp 屌你老母

最撚搞笑係係group仲要懶溫馨咁撚樣話咩撚野我屋企有事要出camp先 大家都會支持我 屌你老母垃圾ocamp 你地大佬條女俾我屌撚左啊垃圾

你個名 有自信係好事

5/10

嗯 ，信你架我

有自信

邊間咁淫賤

冇是咁的0分

city hunt 出旺角爆房